雞排妹話你知胸部其實都要化妝

Cls

台灣有雞排妹
香港有中大email

想做個掃

想做化妝師多D

香港有豬扒妹

差好遠

如果以後做左化妝師我一定建議D女化埋個胸

唔好攞舊屎出來比OK

大家都有波同一樣都係咁愛民主自由
跟本一樣

中point

八字..

你倒不如拎莊端兒比較
應該唔會輸俾email

幫塊砧板畫陰影？

仆街仔

我想做隻掃

咬佢對波咪成口粉

我屌得落 未食過肥妹仔

台灣：雞屎忽
香港：豬腩肉

呢個角度睇真係cls

番唔到轉頭

大家好似發現新大陸咁...

睇波就睇波，講咁多野

咁係寫生，唔係化妝

推 抗爭Mind Map #國際戰線 #一國兩制已死 #光復香港時代革命 #馬格尼茨基人權問責法案 #香港自治法 #移民走資

你真係唔識食

好正 想屌

呢個角度睇都幾核突，成個屎忽咁

我做左佢so sor

踩港撚
港女冇波已經係上世紀既事

其實佢係咪冇lin頭架？！
If you have nipples! Just fucking Prove it!!!!!

咁我做件衫

你直接問啦
雞排妹咁大方應該會答你

豬扒妹

扒王之王

イリぢゃん！乳首はありませんか？？

可摸耳化走粒lin

我屌你老母臭閪咩
搵隻豬黎講

CLS 拎隻豬比

好撚酸呀

[⇩ 美國形勢大好⇩]

痴撚線唔好撈黎比OK?

佢之前講過自己會定期做laser 仲要係粉紅色

化左妝係咪好揸啲？

更加想渣

我剩係想做佢條仔

日日放題任屌

雞扒妹其實好撚正
台妹黎講仲靚過周子瑜
人靚波甜

有冇乳頭化妝？

母湯

你對眼生cancer?

要幫佢落妝

咁多負評
連登仔唔識食
補多張先

好撚勁 睇黎我都要練練

豬排妹

大撚把國家都係A喎係港男太多幻想

胸部是屁股的山寨

盲目吹奏台妹姐，不過話港女砧板無話錯

第二彈！！！！睇動態更震撼

屌

肥閪黎講對波算細

化妝師督到對波係咁震

講真佢點解唔直接接客 連個背景都一流一咁 利申嘔了

個閪都要化妝啦 好出奇咩

d留言賤到我以為睇緊港人港地

連仔不嬲係咁

有雞排妹唔睇 係到研究人型豬電郵

冇得比喎...

臭雞同臭雞

臭鳩港男好意思話人

唔好玩啦施主

不推文

見過email post
有毒撚出到7500/1q

點解好似冇咗粒lin咁

仲以為用個掃黎掃個lin頭

影下咸相就上車 仲洗咩接客

飛機場一字呀 岩唔岩

人同豬比

又有你呢啲傻鳩

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

得罪都要講 雞排同_排比 真係有得比?

唔怪冇乳溝皺紋

正常係咪應該有？

去完日本變咗岩石胸

LM

屌你 隻人形豬就咪撚講啦